[英超葉劉] 車路士 對 般尼茅夫

On9 topic

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

吊

又zouma

再世華陀 起死回生 幫你起機

Who need vvd when we have zouma

蘇狗條黑腸好撚好味呀屌你老母

主場full team+對面主力缺陣都要西波既話就即刻執柒左佢

英超菜衛

咁快唔記得閪咸既教訓

迪加

Link

LINK LE

美國仔係出場陣容張相成個傻鳩咁

其實我幾鍾意對面fraser 買來做後備有冇得諗

幾時變左歐聯首名出線
NOW講波佬

姐姐

安已不

這真的是 車路士的主場嗎

禁屌

紅衫車

般茅玩迫搶，大撚獲

終於有人頂到傳中

般茅好進取

邊鳩個咁樣中場傳波？

俾人㩒撚住嚟打

撚伯係咪同蘇馬做過愛？

m

中場傳波斷撚曬
變曬彈波

佐

佐仔個助攻

佐又冇左個助攻

MM

每次睇now 都要聽錯幾次叫kepa做azp

對面個龍開始黎料 上身

mm又炒

全場唯一chance

英超助攻王 佐！

Mm

蘇馬又嚟料

迫害佐 又無左個助攻

隻ON9 猩猩 想點

睇個勢會俾 fraser 收皮

見到穌馬都想死

右路下下俾佢硬爆

睇完猁，主場，完全控制主動權

再睇呢場車，主場...好大落差

艾馬遜拎波果下

有迪加終於唔使睇兩個中堅互傳

e33好獨

傳奇安仔

迪加咪撚再傷

好波
Freaser傷

騷獁次次傳波都痙攣咁

燈

對面fraser 好似唔得

我驚換入黎個個搞掂我地乍

東方神秘力量救車

蘇蘭基鏟草

蘇蘭GAY 準備射爆我地

蘇蘭基

tam

Tammy

撚得咩 廢

譚仔啲走位真係

般茅d迫搶好癲，班幼幼頂唔頂得順

艾真係

Fxxxxr啲動作好業餘

咪燈啦屌

艾馬臣

baka影子

Emerson

兩個左閘都膠膠地

艾馬臣真係好唔集中

希望出返傳奇阿朗

猛同艾馬臣啲控波

唔買牙BEN就仆街啦

你地幾分鐘？

Billing 同 Mings 一樣樣

20

21:00

艾馬臣真係後備料

阿朗好廢> 出艾馬臣啦！

艾馬臣咪一鳩樣>出返阿朗啦！

通常俄文link最快

阿朗起碼多一範死球同埋帶刀侍衛丫

車狗起機劇本流出

對面泊大巴,偷雞反擊崩盤

其實佐同高真係缺一不可

搞乜9 now個cam man飲醉酒？ 咁多幻影

emerson廢到仆街

艾啲傳波搞笑？

emerson 唔想踢可以出聲
唔知係到做緊咩9

你個名解答左個問題啦

要有tmr逗住

安又斬唔過第一點

有無人覺得azp傳中勁左好多

斬角球有冇咁難

點解CA次次爭頂都頂到咁濟

美隊真係成日頂到

閪波味濃到

一腳射啦仲控

又係主場進攻疲弱，比人偷雞嘅劇情？

好廢
踢嘜鳩

上埸聯賽又係 成日唔射

又凍又西波，火清

冇左腳

蒙狗

有冇人聞到 週中深夜作客閪波 0:1 既閪味

係喎佢地係現場

好似唔止火清 仲有個巴打

南美聰笑得好仆街

做Mud9

又準備幫人起機

李城輸緊

英超葉劉

神秘力量

安控到

想知佢地最後有無飲野

生波唔似做得入

李城係勁
但係唔會做到利狗不敗

是但啦 講真邊有得追

Zouma除左面對面比 識唔識傳波

球球唔過近柱

有冇練過開角球架

冇人識開角？

我轟啲角球幾時先過到前柱

屌D 角球真係柒撚到

艾馬遜

你老母球球都過唔到去

今場啲長傳差撚到

出RJ算啦

其實寧願佢地輸 根本無可能追到利

無高狗啲地波運唔到上去

猛狗！

MM 美隊

冇咩默契

有 入波 威脅射門 未

MM 真係

原來上場開角球都係迴光反照

mount今場真係廢撚到仆街

係時候出8號

隊波平時練開乜架？防守唔掂，傳波唔掂，角球唔掂，冇樣得

mm西撚到

0默契

m狗

Mm又黎

mm

Mount on9

mm....

mm廢撚到

簡迪9射都好過分俾安

等緊龍虎切復岀

Jm9 mm

猛狗咩料

邊 條 仆 街 扇 低

撚狗用人唯親

懷念切狗

換走m西啦屌

猛狗爭唔落
雪佢一排先

入到禁區頂就唔識踢

成隊都後場鳩傳上去，又控唔到

迪加今場d長傳

蘇馬傷未

成日覺得MM同美隊好似唔啱

邊 條 仆 街 亂 咁 傳 波

個助教係咁叫林狗換走mm

Mount依條垃圾玩撚夠未？

Mm根本係新巴克利

應該送佢返打比郡磨多一季先

美隊中間 大袋左邊啦 雖然大袋都好西

Mount好唔掂

玩死CA

我都有咁既感覺

傳奇8號出黎未

火ching落場毆斷蒙狗對腳啦

般茅一下反擊快到

出巴啦

mm完全唔掂
成日搶住個波黎踢但乜都做唔到
俾美隊造波/突破好撚過啦

中場 切 佐 華

m狗冇腦

Azp 發火

Azp食塵

個助教屌曬鬼

巴克利=新撚狗 mm=新巴仔

屌你後防又玩野

屌 呢球好經典派膠式失波

換走猛 5 7 17啦

哇屌你咪撚玩 龍門大混戰啦

CLS死球

原來傳奇巴後備都無

矮撚六碼都唔出黎

D區域防守見到都驚

屌你老母後防啲長傳

今日咩戰術迪加蘇馬長傳
cls

啲分邊柒到

好廢呀傳波

掛牌賣啦

屌你老母淨係轉邊都唔知射左幾多球落海

班中堅閪到

斬去邊

踢緊乜撚野

隊波好似愈黎愈唔識入波咁 等神來之筆

救命呀

又有得j控球率

痴撚線
d長傳係想點

李城已追和 我地仲係唔知踢緊咩柒

俾個波美隊啦屌！

同sarri ball等夏狗搞掂有咩分別

上半場無入波訓算好撚攰

好核突...

亂鳩咁分邊...

蘇馬

我想問 林伯 日常訓練 係訓練d乜

艾馬臣有時突破入禁區幾勁
之後起腳就派膠

冇死球 冇組織 冇反擊 冇防守 含撚啦

迪加返黎之後 條後防冇咁閪

美隊又頂到

美隊個頭係幾勁

點拎頭四呀咁7

華dee又入

鳩斬哂比美隊算啦

ca個頭勁到

美隊成日頂蠃中堅

迪加呢D先係中堅

世三假9戰術再現

點解唔og

不如以後唔好出左閘啦 左azp右rj算啦

好柒

這真是歐聯球隊車路士

emerson發完夢未

點解... 般茅個教練仲肉緊個林伯

般茅再廢都幾下就穿鳩我地後防

左閘真係垃圾

E33換走佢啦
英冠咁

咁樣真係左邊唔洗攻

成班一字排開堆係前面又唔識拉空 推多兩推就撞哂車 都唔知做乜 踢個波比對面再打反擊好過啦

迪加加

打廢隊都咁辛苦

迪加屌撚曬鬼

左閘0防守

李城比我地更值得歐聯

死球 gg

不敢面對契仔太廢

屌撚死班柒頭

屌 mm下下控波控到離撚哂腳

人地啲死球攻勢入肉好多

而家咁都係兩邊都攻唔到

Feel到zouma忍唔住爆啦

迪加個下加速快撚到

火清上鏡？

左邊真係鳩下鳩下

係咁輸角球 好撚平安鐘

幾時

蘇馬又頂空氣

火清大叫光復香港啦

條後防迪加一個打哂
今場出tmr/天神應該輸緊0-1/2

艾馬臣今年個態差到呢

我哋好似打緊中遊波

不嬲都中遊黎

艾狗走去mark人地29號 差成個頭

人地d死球次次都有威脅

打隊踢多一人一個都成場入唔到波既都踢成咁

這是正式晉級歐聯16強的質素嗎？

這是正式big6 主場車路士既威力嗎？

m狗換華錫啦

無左華碩爭緊啲

射個波未

迪加一個打晒

啲大斬一係比人搶點頂走哂，一係拎到就越位，一係大力過頭

呢段西到

角球

火清 小心身體，驚你嬲到爆血管
咁凍去倫敦咁貴睇閪波

控球率 同傳波次數多已經夠殺!

打得超差

譚

悶到

MM逼害佐嗰球

我擺美隊入中間打cam
mm換走odoi試下

上半場 成隊閪撚到癲 唔知踢緊咩柒

每次對面角球都好似就輸咁

MM 終極垃圾

再比mm打攻中真係害死佢

撚仔肯定唔會換mm

無ake都攻唔入
似0-1輸完場

成場打迪加一個

m狗係契仔 點會換

本身開季想印MM
好彩印手無做勝利球迷

可以買havertz

西波confirmed

冇ake 先唔入
有ake可以9斬入去比譚狗頂波

MM 同 Cheek 唔同level

屌佢老母
Mm Em呢2條友廢到

啲長傳咁既質素就咪學李熱利啦 四不像閪波

劇本下半45-50分鐘輸一粒
又失三分

鳩撚到 成日猶疑唔知想點

MM有咩咁勁林8要死攬

一係傳一係去
諗黎諗去然後比人閂左

坐擁兩大英藉波牛

靚仔嫩口

Mm個賣點除左靚仔仲有咩用

Emerson之前純粹鬼上身，呢個先係佢真正實力

MM真係同大袋一樣 要浸多兩年先得

感動係迪加壓場能力好過雞絲幾倍

廢到爆 快換james

等切好返條中場線會勁好j

以前跟世三推得傳得 依家又妹又腳軟咁

唔洗ff啦 之前講到明有排都未好得返

What about 隻黑猩猩

睇佢個嘴就知靠口技

反而到車有角球 就知唔會有料到

有魯迪加真係爭一班波

Cheek傷完踢唔起既話都要買攻中

斬果個都唔撚準，叫人點頂

廢到

撚狗蒙狗艾狗臣一齊躝

1月點都要買進攻球員，咁樣老鼠拉龜咁打，有夏三都話得，Pulisic 明顯仲差好多，買黎幫補下

今場係咁腳軟

Mm條撚棍控波離撚哂身 搞到2個大好機會冇撚左

垃圾車變左英人墳墓咁 巴gay比人影 飲水溝女比人打 rlc變左時裝達人 mm又越黎越廢

兩閘d出波得啖笑

今年MM=上年嘅佐

林狗最錯係出左m 狗依件乜柒都無 尸位素餐既廢人

睇呢d 閪波 真係想死

隔嚟Sancho幾鬼勁 快啲科水買人plz

班中堅傳波出夠醜未？

屌你安

屌你老母安

點解好似sarri ball果期高位比人打反擊就收皮

安勤力搶完波就傳失

般茅d反擊仲大威脅

班中堅傳夠西波未

終於識封大位

迪加啲長傳轉邊好屎

今場轉邊傳失幾多球

個勢開始變

進攻完全無闊度
人地四個後防完全拉唔開

下半仲閪

垃圾車

般尼入粒定定驚

啲出波費到.....

平安鐘

快手出華錫啦

大袋咁嘅態點換都死

咁撚廢 仲打後場組織

主場比人禁住黎屌

防守膠到

開始比人㩒返轉頭了
準備失波

歐聯點踢...

袋狗

搵個人落嚟帶上去得唔得垃圾級轉邊

主場畀人逼到咁
On99

收起林孟達未

見到蘇馬當自己派路咁真係...gap一聲

隊波愈踢愈冇form

機會黎

比隊RB你咪又係西 唔好講鈀疤祖

似挨緊打

今年調轉
安勁車勁 安廢車廢

發覺一悶局就會出大袋
正如撚伯自己話覺得大袋會創造奇跡

其實今年rb好勁
除時勁過sorry蛆

換走mm啦屌

傻鳩安

美隊真係成隊最似樣

救護轟先係魚腩 仲廢過阿特蘭大

踢疤輸都可以賴輸強隊
次名可能仲好
首名一陣打lyon 亞特蘭大都輸就好笑

原來手球

hand ball

禁區十幾條友望住安時間停頓

咸護空龍

Tam ca

兩隊英乙波

你唔知佢想點先有壓力

Handball

Tam又自轉

D角球好柒廢

蘇狗

cls

咁都唔handball?

局然靠zouma救命

Tam spinbot

happy

Happy

求奇解圍都咁大威脅

開心中堅

簡迪

換高狗未

換高狗入黎搏下遠射算啦

猩猩好波

打fifa咁求其解圍就單刀

Zouma

迪加出返黎之後連蘇馬都勁咗
不過就到前面越踢越差

zouma訓醒 勁到

毒撚

個billing咁撚大隻

大袋

唔好讚一陣就爆架啦

契仔躝啦屌

唔撚換mm???

有個勁既lead住差好遠

換美隊都唔換MM

屌你換ca

換走埋安

契仔都換

mm真契仔

mm狗仲係度 林狗cls

林狗

屌你老母撚伯死全家 咁撚樣都唔換mm

呢場輸真係仆街含家產

換美狗

屌你換美隊安囝留契仔

美隊最有威脅，但被換走

想即刻熄機

點解換CA唔換MM

原來換ca 躝啦撚伯

撚狗食屎啦
mm腳軟晒都唔撚換

撚狗想輸咪出聲
換ca換安
痴撚線

林孟達真係契仔

mm死都唔撚走

笑死 換淨m狗

攬撚住班契仔過世

大袋一出就送禮

超級平安鐘

全隊最勁嘅安都換走埋

Cho

差啲輸鳩埋

嚇死了

美隊踢得咁好都換

屌你老母大袋

安囝同CA兩個發揮最正常就換

大袋一出就派膠差d輸

大袋都好慢

撚狗做完英撚護旗手未

小毒毒好似搵唔到佢個位

好撚廢呀屌

其實簡迪今場踢得好差

季初d火力無哂

大袋跑得咁慢

輸未呀 垃圾

Mm咁都有得踢

推MM打翼
咁點解唔直接換MM

大袋完全跑唔起咁

Iq 150

成隊唔識斬踢條撚咩

大袋個200k真係咸水海

仲未失波算係咁

人一藍 腦便殘

斬乜9

老柒遲早失

曼狗

我睇緊d咩

大袋仍然係咁廢

英超葉劉 名不虛傳

好似1分都偷笑

攻門果班做緊乜呀

斬夠比龍未

冇CA唔想睇波了

姐喺點解?

15射定3下過龍

幫人起機？

睇#3

咁都救到

屌個柒龍都上晒身

艾馬神on9 屌你老母

咁都唔入

屌你呀 愛馬臣

對住個龍頂痴撚線

頂得咁正

咁都頂落個龍到

幫人起機味濃

關閪事，對big 6（李城）咪又係私家雞
廢就廢啦

艾馬狗

次撚次打親呢d 隊 對家個龍都上哂身 真心on99

頂落個龍到

全隊態都差

個龍又上身

廢就廢啦

咩事呀咩場

好撚大聲打喊露

傳失夠未

屌中場啲傳波野野直接傳失比人打反擊

咁都神救

頂落隻手到喎

咁大個龍門 係要頂落人地到

屌你個龍咁大 仲要咁近 頂落人地個龍到...

痴撚線

斬撚左個頭啦

長傳成功率有冇3成

屌 一下長傳都唔中
痴撚線

我屌你老味

不如話艾馬臣差到仆街

唔係講笑 在坐各位都頂得入

長傳廢個d就咪撚斬啦 下下斬出界

頂彈地一定救唔到

頂中間，個龍唔出手都唔入啦

大袋專心出波咪幾好
cut你老母咩

無左雙黑互傳 變左係咁斬俾對面龍

呢場贏到都只係好彩

點都唔係頂返去中間

Tam仔隻腳好長 成日以為佢甩左又撩得返

和到都算好彩啦

算啦頂到算係咁

換james la
Emerson廢到

呢球點樣頂唔到呀

所以寧願失分 想林狗正視下問題

D把握力可唔可以好小小

準備剷草

Azp出到波

譚好似條腰一直都傷傷地咁

猛狗廢到
撚狗仲想攬佢幾耐

我頂都入啦 職業球員頂到咁

呢啲狂攻波有牙朗好過艾馬神
但撚狗用都唔用

左邊殺死足球

失左好多啦

佢今場打得幾好

斬高波唔得點解唔試多d遠射
成場都冇咩禁區外射門

頭先個球 唔入難過入啦

左腳斬

Bench都無

換完人之後仲差

Daddy最了解放佢左邊

係咁斷

中場三個不射
mm飛機
大袋痾尿點射

預咗佢1月走
應該唔會再用

james換emerson啦屌

d直線同長傳柒到榜尾咁

對面咁撚廢都贏唔到

換佐撚狗痴撚線

換佐仔 目標一分

換阿衣

戰術大師

中堅玩撚夠長傳未呀

換左從來都冇運行

死都唔撚換mm

痴線 1分到無咁樣

太多無謂既短傳 撚仔唔知教乜

林孟達

撚仔幾時躝?

撚狗替身術唔可以換

442
錯誤陣式

傳失幾球呀

d長傳都好無謂

成班人廢撚到

唔諗入波喇 同我守埋佢算

睇m狗踢波真係好撚燥

季初明明打得好爽
踢踢下變左sorry ball

iq150都無撚用啦
mm廢到咁都有得踢足

今場好多面對面交失

feel到牙衣汁雞成功

人地睇穿哂你下下返回後入中間拎波果個
係咪得呢個戰術

終於打雙箭頭

護旗手係咁上下

今場蘇狗有進步

藍獅著白衫先有加乘

有class唔撚用
Mm不如用傳奇8號

換走簡迪，都唔應該換走佐

唔夠穩定有撚用

靠呢兩隻中堅起動真係惡夢

痴線

有分落袋都OK啦

傳腳波都傳唔好

又係MM條撚樣

差d剷草

換走佐有無試過有好結果

條腦殘要跟大佬踢波

遲早收皮

希望撚伯教完呢場自己請辭

無越 輸了

輸埋 好波

輸撚埋

等死中

好嘢入埋

仆街了，玩完

輸埋

痴撚線 咁樣輸
一月買人啦 屌

好撚柒野阿屌你老母

正

……holy shit

完

又幫人起機

咁樣輸

屌你老母 英超葉劉

標題中

差到仆街

又閪一場

垃圾級換人 屌你老母

熄機又哂我90分鐘

成班垃撚圾成場打埋d閪波

今場點剪精華好

樓主又燈

又輸俾榜尾

弱智波

唉屌

運都輸埋

想點

又輸 好撚野

早抖

Zouma就係識舉手

好彩半場開始冇睇，睇隊咁嘅波激心激肺

撚狗

諗著果野兩腳就傳到比azp出波係轉機 點知都係閪返落去

我轟係英超邪骨妹

前四都無

痴撚線球隊

真係輸埋

死仆街林伯特 屌你老母 神級換人

死攬契仔

係咁幫弱隊起機

死全家喇同契仔一齊 on999

垃9圾

繼續向英超十弟進發

死攬契仔

屌你老母！！！！

垃圾

垃撚圾攻又唔得守又唔得

屌你老母

屌。。

MM食撚屎啦

蘇狗舉乜撚手
追啦仆街

又死球

得azp 識追
成班係到舉手

好耶又幫手起機

撚狗成功帶領車仔勇取0分

跟番劇本姐有咩好激動..

聽日下晝三點愛丁堡要人！

咪再aim前四啦 不切實際

屌

死攬 mm 抵死啦

屌你老母林伯特 個垃圾mm踢到幾撚時啊

0:1

個個望波，乜撚嘢意識黎

咁樣輸法真係

1分都無 換走3個有用既人留契仔

但係又舉左旗

撚狗屌你死攬mm

當送3分買Ake

MM = 英超陳家珮

比d壓力對面方有得粒

你地個mount同winks咁似既

17場29分 又幫人起機

連續 4場聯賽 輸

英超笑丈

死攬mm

Welcome pochettino

懷念Daddy

屌你燈到

我係撚狗就自動請辭
都仲有個名宿名

又契仔足球

又係set piece

輸呢d冇乜好講

屌，唔睇都唔洗嬲住訓

高佐唔一齊正選之後都唔知輸左幾多場

屌
完全唔知踢緊乜

大袋差到

下場要比爹地大炒了

唔撚識換人on99

躝啦撚狗

場場買對家 輸波都無咁肉赤

輸一球算少啦 呢樣同上場一樣咁撚柒

19場29分 standby

23號對熱

正一撚屌撚伯特 含撚喇仆街

這是歐聯淘汰賽的球隊嗎 我屌你老母臭系

死攬mm 重用契仔

死都唔換契仔走

懷念阿朗

沵

英超車路士又輸一場

快d炒撚伯去追普daddy啦
當年就係太遲炒摩狗爭唔到高普

同沙利一樣 j完頭10場就開始西波

全隊無幾個有火

蘇馬堅廢
打陣地又唔試遠射

英場4場easy輸左3場

結論高左唔一齊出等於輸硬

真係葉劉

得azp識追 癡撚線

安>大袋

又輸

契仔都快撚d 斷腳 仆街 完全無見樹

死攬契仔、猩猩，炒林狗都唔值可憐

呢樣真

屌你林伯 換人有問題啦

Daddy應該識做會保住撚狗

一換左就輸波

屌專幫人起機

Lampard out!

球球唔經中場俾上去，兩個中堅d傳波又垃圾

換CA真係精彩

林伯成績表

1. 歐聯16強✅
2. 英超10弟（你地車迷話既）

開始懷疑林伯已經放「暑假」mode

垃圾CHO, MM, Batshuayi
屌曬佢哋老母

屌你老母 mm咁柒廢都仲要死攬

呀猛同大袋廢到嘔

完全睇唔到可以點追和

要入波換走美隊佐狗 屌你老母

買咩人都冇用
咪又係 zouma + mm
撚狗走把啦屌

大袋真係好撚廢，邊度有天份

仲放暑假 29分要降班喎

艾馬臣真係好垃圾

屌你老母 呢場正一on9 西波

有giroud咪有用

愈踢愈廢係想點

同沙利一樣，用佢套戰術改少少，又遇到相同問題，咪一9樣

我係閪女人
依嫁拿拿臨臨打電話搵坦克格同拿高士文
去請d真係有料嘅後生教頭
名宿都係返去講波啦

復出頭幾場ok之後直線下跌

佐高一唔正選就輸
死都要出mm你就收簡迪啦
簡迪依家呢個位又係無撚用

比solanke入到球就perfect

冇夏狗既沙利波=撚蛇

Howe都有料

開季明明有自己果套
踢踢下走去撚sorry ball都on99

MM廢撚到

今年冇歐聯踢真係唔撚洗諗買big name

你英超陳家珮

賣得啦袋狗，大傷完冇哂速度

呢隊咁嘅閪波可唔可以唔好出去歐聯獻醜

事實簡迪出反咁耐閪足咁耐

200k搵撚接咩

成隊波都搞到啞哂火
真心有D料到

笑撚死

又上身

又救

仆街撚伯攬住mm 一齊躝喇 唔撚好係到獻世

今次又俾敗狗過左一棟

食屎啦袋狗

Odoi

車仔贏波三寶
後防 牙朗
中場 巴克利
前鋒 住烏

出mm = 打少個
出大袋= 失球權

ODOI屌你老母

冇前四=冇sancho，今次真係要買zaha了

mm冇創做力
打攻中零作用

Sancho, ake, mbappe: 這是我來緊既球隊質素嗎

Boga, Zaha: YES

又失3分

大袋躝啦

又幫人起機 哈

撚狗攬撚住隻契仔過世 cls

雖然失望 但諗諗下 車用得呢堆人
咁既質素就係踢咁既水準
係之前有段踢得唔錯 有假希望
有潛質係一回事 宜家未夠水平亦係事實

係

而家49000有頭四機會
Sancho去49000
仲難打下年
以後做阿妓之流

買到zaha今季真係罷睇
本來都夠嘔血

lampard out

班青訓開始露底

搵鬼要咩咁高人工

換完人仲撚衰
我屌

賀維完場高潮射出

講真佢做球員都係好一般

樣樣識d無樣精 賣體力勤力

點會識戰術

英超水立方

呢個根本唔係佢最佳位置

前排純粹美隊爆seed

艾馬臣 個頭鎚 係咪ON9 屌你老母 我阿麻頂都入啦屌
大袋 你都係番屋企食屎算啦
今場蘇馬 踢得好左

撚狗out

你老母次次都幫人起機

第一年快車期
算啦

歐聯抽籤都唔使睇 因為邊隊抽到我哋都一定最撚開心

懷疑賀維有睇連登個高潮樣

死攬mm
tam仔同rj係ok

任佢點頂都得，佢一野頂落龍門度

老老豆豆 Mount 同班Wingers 都好垃圾⋯⋯

佐高一定要一齊出

般茅5連敗都幫人起到機

Azp出波垃圾，
出阿衣打雙前垃圾，
MM隱形垃圾，
成隊都係垃圾

諗尾頂波傷埋背

我屌你老未

幫勢頹既愛華頓 偉斯咸 般尼茅夫起機

5場英超輸4場 屌

隊波冇晒反擊，Kante少一樣用處

出柏度好過啦，靠大袋鳩爆死撚緊啦

屌你老母,真係幫人地起晒機

睇得出谷曬力去打里爾出16強

今場成班油炸鬼咁

你班青訓多謝大師兄 雷米 報恩啦

撚狗根本就係傻鳩嚟

擺定定就唔識踢波，唔知做乜撚廢到on9

林狗真曼城名宿

歡迎肥普

diu mount真係唔夠班
冇身型冇速度冇射門 開死球都唔掂

下場可以輸夠5場

唔該買人啦

下場對daddy

屌你老母

幫3連敗既愛華頓起機

幫7場6敗既韋斯咸起機

幫5連敗既般尼茅夫起機

痴撚線

拉唔到空, 人地4個後防完全唔洗跑
你中間唔係prime杜奧巴都撞唔入啦屌

黃字大岩蛇

軌唔係好憎mma咩？而家咁恨肥普來?

林伯咁鍾意幫人打飛機